《壹週刊》社長黃麗裳: 陶輝報道將於周四刊出

新增內容:
反送中運動以來，警方濫權濫捕問題從未止息，無故拘捕傳媒情況更越演越烈。《壹週刊》兩名記者今天（28日）下午4時半，在清水灣採訪並拍攝涉及助理警務處長陶輝（Rupert Dover）相關的調查新聞，離開時突然遭警方在公眾地方無理拘捕，兩名記者被帶到將軍澳警署，即使記者已向在場警員表明身份仍遭帶走，其中文字記者更被鎖上手扣。《壹週刊》嚴厲譴責警察濫用公權力，恐嚇記者，以圖阻礙記者調查及揭發警隊高層醜聞。

黃麗裳稱，是次報道涉及助理警務處長陶輝，而採訪工作已接近尾聲，報道將於周四刊出。她認為警方將記者帶返警署扣查的做法不尋常，明顯是要令記者感受到壓力，「如果（採訪對象）只係普通人，就未必有呢種待遇」，但她強調《壹週刊》會如常進行報道，未被嚇怕。

Pishhhhh

up

星期四一人一本

已訂閱壹週

入link睇全文

好想睇!
究竟陶輝有咩醜聞唔想人知呢

警方拘捕《壹週刊》記者時，一部衝鋒車駛至，車上一名警長下車後指罵記者：「你知唔知下面住咗好重要嘅人物？你知唔知嗰個係陶輝呀？」

Push!!!!!!

Pishhhhh
Pishhhhh

upupupupupupupup

有幾重要

可唔可以唔好貼咁多內容

大家今次要好似買東周刊咁買壹週刊 一車車貨van咁買

推

仲要搵er狗出聲

前排玩東週玩得咁開心
唔知今次班老闆會買幾多本支持呢

等你心思思

傻仔confirm information

我估朴細路

大家都不能忘懷

我估0

有料爆

清水灣入面
陶輝做狗都唔配啦

你買到咩？

大家竟然咁啱諗起同一單嘢

黑社會口吻

陶輝緊要D定傻強緊要D

成篇野12丶3段剩係抽其中2段,已盡量扼要

慢慢玩

奴材到呢

推推推推推推

推
推

so????

陶傑，李登輝我就識。陶輝邊位

推推推

社長呀....er..... er........er......

好想知呀
今朝幾驚佢單野未做哂
原來已經尾聲
好彩

訂完蘋果訂埋壹周
唔訂都買實體版

星期四買壹仔

哇屌，我實買爆實體版

加油

push !

下面只係住咗一個仆街 !

譚德塞都屌佢老母，on 9輝算老幾？

諗起就燥

Push!!!!

Pish

push

佢地真心做做陶輝隻狗

下面? 咁快死咗?

奴奴

連警賊都同蘋果拉客

肯定黑過當年葛柏

的確幾柒 畀個分化撚撚足半年

推
林鄭 黑警 冚家剷 不得善終

咁都重要人物傻閪嚟，黑警真係好撚井底之蛙

星期四

嘩！原來咁把炮㗎
咁就真係要認真了解啦

真係你唔講唔知
你老細多謝你幫佢通街唱佢住邊
毅進曱甴屎真係冇腦

.個個都要禁link 入去睇
救蘋果

冇出紙啦

全部人一齊訂閱爆佢

Bitcoin 唔多普及,但祝願你平安

奶共同比白鬼騎住仲要擦人鞋
有無咁低賤

咁撚重要 使唔使派隊人做佢行更

Sor,柒咗
N年冇買過八卦雜誌唔知行情

點解樓上會話買實體版？
唔係已經無咗實體版咩

周四必買

星期四一定買

有幾撚重要

支持

好重要嘅人物？陶輝??? 好重要???

好緊要架
陶輝比林鄭book左幫佢奶西
好緊要架

林鄭真係識玩 揀番個英國佬玩
果然係英國人

姐係下面住好重要嘅人 就要你嚟幫手啦
如果唔係重要嘅人 你就唔理啦？
陶輝係咪濫用職權？ 浪費警力？

哩家個個都知佢住邊

但唔知點算

老豆搵仔爆過
D狗而家幫手FC

Push

識你係老鼠

同公安作風成個餅印，要加大國際文宣

民主共和兩黨議員要全部知道呢單野

推！

警務處處長係公務員職級排幾後佢知唔知
法官同立法會議員地位都高過佢
更何況陶輝連副處都未到

屌 有幾重要啊

睇#98

黑警幫埋壹仔做預告宣傳

咁撚重要做乜唔扮啲警甴落去守住呀

訂呀

係我柒咗

算唔算非法禁錮? 剝奪人身自由?
召喚OMDB

前排係街見到有壹週刊賣
應該不定期出

有乜咁重要 不過是個公僕 呢啲咪叫水鬼升城惶咯

點解唔重要先？而家連一個散仔都覺得自己係皇帝高級過立法會議員

網頁：
Android：
ios：

我都唔知原來冇左實體版

黑警刷鞋文化深入骨骼

上司即主人

其實壹周好似冇咗實體版啊。

1

好波

陶輝，葉虎，屌撚晒你哋

點解唔見有篇報道既

狗隻爭住護主

未課金既，立即同我課金壹週刊

上年年尾同上個月出過特刊

自膠，原來起蘋果

壹週 蘋果都要訂

已訂閱壹週刊
後日等食花生

屌 一仔得番網上版架
訂啦

買到斷貨

訂訂訂訂閱閱閱閱

幫蘋果賣廣告
當tralier咁用

有 仲有蘋果動 日報

又係潛建？

幫手宣傳

皇軍指揮部

搞撚到好想訂閱埋佢個週刊

曱甴首領之一係重要啲

洋槍

（行動po)有個傻仔手足印咗幾百份，搵人同我幫手派哂佢

賓妹：sir, 唔會呀

屠夫輝

星期四買

狗仔覺得：

刁帝
狗
淋病
其他官
議員
市民

型

片相上iCloud

好心急想睇

僭建？
見大陸高官？
包二奶？

根本就係有人係到搞9陶輝bb
又唱通街佢住邊
又拘捕記者曲線刺激銷量
陶輝bb 處理示威事件處理得咁好
點解警務處要咁樣對付佢
唔通所有盡忠職守既警察都係condom

似乎有料爆

Good

陶閪住清水灣邊到？

十一哥二號？

請即訂閱 刻不容緩

我做人覺得自己最重要，但唔係大撚晒，班狗做狗做上腦。

買

返日已落國分分鐘係地底泥

狗即係狗。。

即買

本身都唔撚知，呢啲真係花式自爆

入定一手花生, 準備星期四買壹週刊

係呼鄭植之中學對面黎

你唔好鞭得咁大力la
因間又嬲豬話自己幾百萬年薪唔要黎做黃絲你班龍衛兵連衛兵冇資格話佢唔黃呀

除咗叫雞隊草諗唔到第二樣
唔通見西環班人？

似依度

港共副主席

黑警直線幫手谷銷量

星期四！

咁買報紙啦 都係蘋果

含鬼佬條撚含到雪雪聲

賣關子

陶輝：屌你班戇鳩仔...

買爆佢

陶輝又點
洗唔洗抆埋槍守佢屋企門口

咩玩法$1日$33一個月

科大傲瀧前果個站？

正，方向正確！

即係有大事啦

買返本支持下先

唔通同d字頭揸 lift 人行埋

Twitter

淨係訂閱左蘋果

星期4 一定要買

要搵人揹鑊個陣咪又係condom，有幾巴閉呀黑警

新治安會唔會去壹傳媒總部掃場？

英國間諜

求下大家到時開post唔好偷文，抄標題+貼link就夠！！訂閱next plus呀！！

蘋果已經出咗

拿肥佬黎

幫老母訂閱埋先

快d訂閱
支持記者

push大家click去睇全文

爛仔真係爛仔
成個黑社會撻朵格出晒黎

出左篇文?

訂閱埋壹週刊呀

岩岩出左

【蘋果踢爆】陶輝私竇曝光！助理警務處長開公司賣冷氣零件 報住清水灣寮屋疑違法

蘋果果篇應該係引旨,詳細都要等壹週刊

Take my money 💰

香港人最關心八卦醜聞
應該以後都用呢個方向繼續掘料

課金啦

記得同地政投訴

支持一仔

屌你老母，而家你係葛柏定呂樂？

嗰隻狗對你好重要姐，但對我嚟講只係隻番狗嚟有幾重要

請問而家仲有冇實體壹週刊賣呀？

原本唔知，依家知道了。殺人輝多得條柒懵懵唔少。

邊撚個呀唔識wor
咁你識唔識我公司對上個supervisor吖都好重要架

五一黃金週 又多樣買

課金課金課金課金

差佬係唔係曲線幫壹週刊谷訂閱/銷量

本來可能只係普通料，班狗連記者都拉，到時人手一本壹週刊

今期print多啲

買曬佢

pp

高級黑黎

登記做選民，唔該，叫埋身體朋友，唔該 🙏🙏

屌 好想知
等唔到星期四買啦

買實體支持

SPOTLIGHT

又會可以咁權力真係使人腐敗

我等買

pish

真係唔識

會唔會今晚比人燒報館

門口狗特性
另外，陶輝又點？

721

知呀
恐怖分子吖嘛

快課金

上次唔小心訂閱左年費plan 錯有錯著 下年繼續訂閱

證明左網媒根本不能全面代替傳統媒體
好多investigative reports網媒無足夠資源做所以維持到有個會發聲既傳統媒體係極重要

有full page報道個時唔好post全文
連登仔要睇就請課金

YIJIN仔真係豬撚過豬隊友
本來都估估下, 比你咁講完真係唱通街啦
你知唔知住清水灣碧水新村嗰個係陶輝呀???你知唔知住清水灣碧水新村嗰個係陶輝呀???你知唔知住清水灣碧水新村嗰個係陶輝呀???你知唔知住清水灣碧水新村嗰個係陶輝呀???你知唔知住清水灣碧水新村嗰個係陶輝呀???你知唔知住清水灣碧水新村嗰個係陶輝呀???你知唔知住清水灣碧水新村嗰個係陶輝呀???

一向都知不能取代
一早已訂閲

邊個post 全文
邊個就係鬼
文字，內容，偵查報導有價

警長有特權?
好重要既人物?
公僕黎架
要接受人民監察

眾志出咗英文tweet 快rt

好正

push.

推下先

推呀！

Push.

陶輝將軍

真係唔知仲諗住狗衝落7仔買

睇嚟要課金了

記者：而家知喇！

屠雞！🔪

小二 花生！
就睇下陶輝有咩唔見得光

貨金支持

爆買

明明係壹週刊既報道，結果大家剩係記得蘋果

留意番，兩間公司要分開訂閱的

好在一早有訂閱開

一定要支持

訂壹週

哇

本身冇諗住買，宜家即買

通水？

你知唔知嗰個係陶輝呀

陶輝好重要咩？

毅進真係On9唔係扮

又一證明 香港警察只會犯法

好撚大黨威呀

支持訂壹仔

已經訂購 『壹周』一年，其實之前無睇睇，純支持佢重出版，無賣比支共

我屌你老母呀？蘋果做咁多衰野花邊黃色淫報，貼多兩句你都嘈？

你係咪想肥佬含能含到傻左呀？

屌你老味成班蘋果PR
唔為場運動 唔散播資料
日日都嘈咩sub蘋果
屌你老味 好多手足無錢開飯
你地就進貢畀肥佬
你地造神造到傻左咩

其實會唔會鼓勵到黑警既朋友舉報更多既case出黎
例如黑警既親人濫用公屋等
其實肯爆根本大把野爆
睇下幾多人肯篤佢地出黎

有幾重要，咪又係社會害蟲一隻

買本實體版儲下先

屠輝

逃輝

留名今日黑警查封蘋果

上埋國際版呀唔該

1仔: 今次真係多謝你啊 一定好好賣

星期四，一人一本，早買早享受

今次真係要訂一仔

車上一名警長下車後指罵記者：「你知唔知下面住咗好重要嘅人物？你知唔知嗰個係陶輝呀？」

警犬是重要嘅

星期4買本支持下先

住清水灣有幾撚重要呀？？我夠住嗰度啦

成班仆街無法無天當正香港係佢地嘅
唔怪得咁出力打啦

己訂 等睇

多謝幫手賣廣告

等睇PK話有人如獲至寶

A

S

想買

已訂一年壹仔

擦多咗

+1

訂閱睇啦～冇出紙了

有乜撚嘢咁重要

留名班狗攞搜查令(又或者冇)攻入壹傳媒總部阻止發怖

唔知點解我諗起「我老豆係李剛」同689個女「行李門」，仲有林奠打電話嗰句「我係特首」！原來濫權又支那化嘅人最鍾意講呢類說話！

老豆搵仔

星期四買壹周，間coffee ship ICAC仲有冇係到？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

嗰陣都有英國嗰邊鎮住，邊有而家咁娼狂

會買實體版！

支持陶輝冚家剷

係咪得我一個覺得佢特登放料俾記者?

雖然已訂一年，星期四買埋實體版，支持揭露黑警違規

唔講重以為蘇格拉底 亞里士多德住左係到

陶咩撚野？
無人識

注意：《壹週刊》於2018年3月15日後已經停止發行紙本雜誌轉為數碼化

comeon!

買壹週刊